［肉撚酸系列］扮太子爺改車買包圍改裝，走數唔比錢

Derek Tse 謝德豐
吹到自己係太子爺
買包圍要分期
一萬幾千都要走人數
可恥

咁少錢都冇

推

垃圾倫敦金mk

唔報警

Hiace 太子仔？

Push

條垃圾俾左負評

咩超跑啊 太太仔

豐仔出黎回應下

Youtube 仲有片睇

利申：片主不是我

豐仔負評左

Van 王太太仔

個老母仲有面打去潑婦駡街
有個咁既老母教到個仔先會咁

我覺得對唔同人用唔同方法係啱

渣新款hiace 就太子爺
渣alphard vellfire 果d未直頭皇族

揚到成街都知先好
走數mk使撚俾面佢

點解無人推